出左嚟社會做嘢之後⋯⋯

你學到啲咩人與人相處之道？

人善被人欺

唔好拎個心 對同事

學到如何食哂啲女

唔係乜都講得

識人好過識字

社會大學

想要活在上流，你必須變得下流。

Btw 無出埋右？

這裡沒有摯友 沒有感恩 沒有承諾
拍胸脯保證的事 你也別看得太重
有兩樣防身武器 叫裝瘋賣傻 和見風轉舵
一出錯 立刻設法逃過責任歸咎

有種暴力 叫暴利 叫黑心 叫詐欺
你的良心 只能被當成消費的工具
你的夢想 只是被社會嫌棄的垃圾
沒有人會浪費時間幫你 如果它沒有利益

對嗰嗰都要惡？

因為無人會care???

食咗幾多條

例如咩唔講得

唔好溝通
最好你唔識佢佢又唔識你

識高層定低層好

本身想正皮你 禁錯咗隔離

分分鐘俾人食左出賣埋都唔知

識做事佔10%, 識做人佔90%

你拎個心去對同事
同事當狗吠

都係靠自己算

學識左讀civil係on9

城府深左
個人假到仆街